×預訂×瑞典透氣可洗重用口罩 Airinum urban 2.0 KN95 N95 FFP2 認證mask

我現居英國可訂到可洗重用口罩Airinum，有興趣的話睇以下內容：

🌐瑞典潮口罩透氣Goretex料 Airinum urban 2.0 #KN95 #N95 #FFP2 認證mask (可洗重用) order
-
⭕可重用口罩，1 個濾芯能用4-5日，Mask可洗 (1盒mask包2個filter)
❌無現貨，全要訂，2.5星期到港，已寄緊返hk，官方restock已要到6月
❌無黑mask L & Filter size L
-
有興趣pm我或可到➡ #avis_airinum
-
Certification 認證: N95, KN94, FFP2
#Goretex 物料，透氣度十分好
兩個月的話，建議買1盒mask + 4pack filter
-
Mask
GREY: M, L
PINK: S, M
BLACK: S, M
HK$628/1 + 自付香港境內SF到付
(Retail price in UK: £59見圖)
-
Filter (1 pack 3 個)
S, M
HK$200/pack + 自付香港境內SF到付
-
1 個濾芯能用4-5日
Mask可洗
-
介紹：

罩又貴 filter 重貴 3M 3744都係10蚊塊 日日換都平過你 d filter又難買 買唔到個罩又變垃圾